[送新鮮老底運動！]迎合天水圍犬，齊齊上！！！

犬民超合作，好唔好？？？